
# Node.js ile Sıfırdan İleri Seviye Web Geliştirme

**Node.js ile Sıfırdan İleri Seviye Web Geliştirme Eğitimi kursumuzu incelemek için [tıklayınız.](https://www.udemy.com/course/komple-web-gelistirme-kursu-nodejs/?referralCode=11FD99AE510C32F9F77F "tıklayınız.")**

En popüler programlama dili olan Javascript programlama dilini artık **Node.js** sayesinde server tabanlı bir dil olarak kullanabilirsin.

Kurs sonunda sadece Javascript programlama dilini kullanarak **Fullstack** bir web geliştirici olmak istiyorsan hemen kursa katılmalısın!

Üstelik 30 gün iade garantisiyle!

Kursumuz piyasadaki en popüler ve en güncel **Node.js kursu**dur.

Javascript tartışmasız günümüzdeki en popüler programlama dilidir çünkü her web uygulaması mutlaka Javascript içerir.

Eğer temel düzeyde Javascript biliyorsan artık mevcut Javascript programlama bilginle **Node.js** öğrenip kolaylıkla dinamik web uygulaması geliştirmeye başlayabilirsin.

**Neden Node.js Öğrenmeliyim ?**

- Ciddi iş potansiyeline sahip olan bu alanda kendinizi geliştirip iyi bir kariyer sahibi olabilirsiniz.
- Freelancer olarak çalışıp kendi müşterilerinize hizmet sunabilirsiniz.
- Kurumsal bir firmada iyi bir ücret karşılığında çalışabilirsiniz.
- Hayal ettiğiniz projeleri gerçekleştirme fırsatına sahip olabilirsiniz.

Node.js kursumuza katılmak için temel düzeyde Javascript programlama bilgisi ve temel düzelde HTML/CSS bilgisine sahip olmanız yeterlidir. Kursumuz sıfırdan ileri seviyeye tüm Node.js konularını içeriyor ve her konu en temelden detaylı bir şekilde anlatılıyor. Ayrıca her bölümde öğrendiklerimizi uygulayabileceğimiz gerçek bir projeyi sıfırdan ileri seviyeye adım adım geliştiriyoruz.

**Kurs Planımız;**

- Node.js Geliştirme Ortamının Hazırlanması
- Node.js Temelleri
- Node Package Manager - Npm
- Express.js
- Template Engines - EJS
- Model - View - Controller - MVC
- SQL
- SQL ORM - Sequalize
- NoSQL ORM - MongoDb
- Mongoose ORM
- Authentication
- Validations
- Blog App
- ShopApp
- Node.js RESTFull API
- Node.js Publish
